一開始就想做project coordinator 會唔會太大諗頭

勞工處搵左好耐
都仲未搵到
岩岩fg乜都唔太識
想向依方面發展

唔會

唔會, 最低工資就會有人請

唔會啦 都係跟頭跟尾

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

如果我預16000 會唔會好貪心

呢個要睇吓你咩行業

打算下年讀番個top up依加叫做拎下經驗先

工程狗

12,13k
16應該無

工程狗 如果得個hd係咪做科文最好

一入行做PC 14k合理

一開始就做Pc實比人夾到你老母都唔認得
乜柒都唔識

係咪多數都番6日

依加想拎下經驗先 一路做一路學

5日半合理，但預要返6日

諗起如果真係做左工程狗
一星期要番六日 就想死

CO-OR基本上識字就做得，無咩技術含量

記得搵main con
sub con等食屎

咁一開波做咩好

唉 自己知自己事 又讀唔成書

咩學歷幾歲

Bs hd 22歲

好迷惘

就係見工囉。你會唔會問in 洗碗要由邊份工in起

project coordinator好似係啲打雜位

睇係咩公司, 有d公司pc仔基本上只係做傳話人
全部野都係pm大佬決策

因為我見工程都有幾個方向
一係科文 一係Pc 一係就落手落腳做果啲
所以先想問下邊個邊向會好啲

做左先啦，普通文員狗工一份，俾d信心自己 。呢個世界肯學，無野係學唔識

AE 啦

乜都唔識比人玩死，自己睇路

工程狗就應該16,以為你番office工
利申唔係依行

勞工處得d濕鳩工
去d要俾錢登ad既website搵俾錢登ad既公司啦

去左bgc同希明到問問 但未有reply

識人做PC,做左4 5年main con再轉公司加好多人工，但預成日比人屌

有錢 我出賣埋屎眼都得

咁良心呢 跌唔跌得

俾你做決策就起碼叫supervisor manager...啲名永遠唔會低過實際職能

coordinator 即係拉攏八方做磨心

做狗就不了

我有諗過讀唔讀職安局啲安全課程
做安全佬好似又唔錯

如果你性格體能都應付到，又有興趣，無問題喎
最怕係啲人為搵食迫自己讀/做，然後日日都唔開心

俾幾舊水讀咗個SS先
上堂識下人又可以知呢行咩環境

個個人番工都係為搵食養家架啦
我有諗過讀個護士 但驚做唔黎

下年打算讀番個Topup 唔知有無用

都係搵食
但分別係你有無興趣
有興趣又搵到食，就唔駛猶豫

師兄其實ive啲Topup有無用

topup永遠都係你有份工做緊
之後留喺同一間公司
要黎補飛博升職加人工
然後升咗加左再轉工先最有用

單用topup黎見一份新工
牌面唔會有咩吸引

唔該哂 咁我申請定個安全佬ss證書讀住先
睇下下年讀完書 做唔做安全佬

做科文好辛苦，日曬雨淋帶老母基本
有時要做埋雜工搬野

你諗清楚

唉 好難自己做唔黎